話你知點解建制派勝券在握

區選已經係無得打，建制贏可以給警方更大權力去鎮暴。
幾點分析如下：

1. 唔出黎投，好多勇武前線唔出黎投，甚至唔係選民，你要佢出黎投白頭忠，民協或者民主黨既，佢地點會肯就範

2. 人地𠝹票成功，到而家如果非建制無勢均力敵既，到時一定𠝹左唔少票，自己心裡面無棄保心態，一定輸俾人地部署。

3. 贖罪心態，你以為真係咁多人支持塞鐵，每日四五個鐘返工放工，無當面鬧學生係忍左佢，但票投番建制係平衡番。

4. 人地大軍壓境，你以為大幅增加選民一定係香港人？說不定是大陸人才真，種票完全控制唔到，到時投建制既多到你唔信

個個評論都話泛民大勝，其實係睇唔清事實
根本如期進行反映政府係勝券在握，
只係好多人唔願面對

區選 保皇穩撚到仆街